［Viutv一連兩晚重播］調教你男友

lm
屙緊屎

signal

阿餅之後點解冇咩野拍咁 本身呢套加左佢分

Jeffrey好靚仔

Jeffrey好呆

呢套處男作嘛 好似係

煨sir

之後膠戰都係呆

睇緊77台便利店新星

偶像包袱好重

Jeffrey 屈機

但好多人鐘意睇佢chok

包括呀正

晏就笑到我死

其實係呆

Jojo

唔記得密碼救你唔到

肉隨砧板上 有得你揀咩

我條女成日問我點解有gay 圖有咸片

會點答

巴打點解會有gay圖....

打飛機囉⋯⋯問問問

Sho真係唔係文青樣

正呀

成日sam hui

靜靜雞話我知有冇5磅

Jeffrey真係好緊張

跌咗落屎坑

頭先話睇果D都唔見哂

又欺騙我感情

好彩仲有我

刷緊牙
啱啱先屙完

禾錫哂你

咁大督

咁多屎屙

侮辱左方大同

有冇邊pair已經散左

懶人係咁

好似冇

上隻雞翼先

d雞翼賣相一般

應該係普通蜜糖雞翼

記得sho直情有集除埋上身衫

一齊之前都應該預咗冇得結婚生仔架啦

藉口黎既姐

十字步

記得依個老臨演技好癲

Captain Nancy

好似真係傷左

唔好勞煩佢老人家

播到 jeffery 拎啲營養劑出嚟未 ?

你睇咪知

doing homework

就喇

第二階段

我冇野我冇野我冇野

原因不明嘅虛弱 再拗埋個柴比我

插水

堅傷

出啦

佢真係好乖仔

Jojo花生mode好正

想喊但強忍住

酵素比埋佢
物輕情意重

如果Chloe換做呀正

場戲一秒完左

變咗Jeffrey公主抱佢落山

Jeffery 有啲似 edison

成班crew轉身走就真

edc你又識？唔係你年代

早排喺連登睇到有個 post 吹奏 edison

一定有阿伯圖

條仔一唔係度就約仔食飯

睇過

農夫漁民混血兒

真嗰d女朋友

小新點解要呻吟

0仔

一條都咁開心

個個都expect唔會撈到魚

但雞泡魚都冇乜用

sho個人太老正

魚魚rip

Jeffery呢下weak左少少

睇Jojo放棄了

笑死

1秒

去思考人生

Jeffery好錫女朋友 真係好好仔

借種消愁 愁更愁

今集金句

Keep到196

田中搭唔到嘴

可能怕打斷人地講野

點解阿sho好似成日都瞓唔好咁

我以為成班女佢搭唔到嘴咋

頂 Jojo笑撚死

祖著住件drama queen tee扮jojo

未來既港女

嘩 變態佬

有男朋友

獸獸

3歲你都岩....

最緊要係仔仔

婆婆好可愛

好耐無食

原來就係傳說中既建興阿婆

識搞gag

唔同年代啦

巴打有d研究喎

屌 我以為建興大廈
但見到婆婆塊牌真係寫住建興婆婆

你心邪

笑死 小新禿禿地

人生既高峰

Jeffrey搬泥呢下真係

Jeffrey手瓜真係呢度勁到膠戰

今晚已完 聽日再見

膠戰好似無晒老鼠仔

爺爺俾佢扯到爆旋陀螺咁

Steven巴

今日冇人

開始

開波

小新好弱

Jeffery好型 cls

人呢

真零死角 又大隻

淨係掛住塊面 笑死

俾我係佢都掛啦...

cfu都笑佢

你靚仔過佢啦

打個茄先啦

又係呢個鬼佬 依家先留意到

Be a better man

又屈

讚你都屈
Ronald 個樣都似啲吳卓羲type
同呢啲人一樣會好似溝大細路咁

Ronald似吳卓羲?

衝動撚……

笑死 原來一路都唔知田中係小新partner

佢地係咪全部都同緊居

咁同你講靚仔有咩關係

崔建芒 詩勁好似唔係

冇
順便電視播到就順便打埋

Jeffery 原來都同緊居

笑死 成班大男人好dirty

正常啦 佢條女成日要𥄫實佢
喺廠拍野都要去睇住 其實好大壓力

下 咁冇安全感好快散……

咁靚仔 正常都冇安全感既~

一齊得就要信佢架啦
下下好似貼身藥膏咁

咁其實佢係經理人 同埋Jeffrey本身都好依賴佢

條友成日都懶係要keep住自己個完美男神image 完全唔夠放 成套野格格不入咁

佢地點識其實
呢對姊弟戀似老母湊仔咁

牙餅呢pair散咗未

臭雞Suky

佢地enjoy咪得 一個願打一個願捱 又舒服

未 仲成日ig放閃

我知呀
但真係好老母湊仔feel
如果有人比Evelyn 更識照顧Jeffrey
可能會……

牙jo真係扮得好好 佢扮Crystal 扮得最好

Jojo小劇場其實好到肉

關咩事 如果咁易走就唔會係愛
你既假設建基於佢地只係合作關係 而唔係情人身份

證明Ronald 都覺得呢個係問題囉其實

影帝級

阿祖勁好戲，對手完全投入哂

個工作人員咩事

唔知呢 當一個人咁容易依賴另一半
真係好易出事

我都覺得Ronald依個最好睇

可能佢都遇緊同樣問題

因為佢地真心想解決問題 交個心出黎

難聽講句
依家Crystal 唔算好紅
如果有一日佢再紅啲 Ronald會點？
唔知佢地完咗camp後有冇處理到

人地專一過你

希望Sho真係遇到

Crystal應該冇得再紅 佢hotcha果陣都算係2線組合

男友算唔算今年高質真人show
唔計造星

睇到呢到 真心覺得Ronald係最bfable

造星其實製作質素mama

應該係啦

膠戰計唔計真人show

Jeffery 係劏房波

Jeffery 整煨蕃薯嘛

肌肉

Jeffery 真心正

Jeffrey好可愛

女友生氣的原因

Jojo搞濕人地女朋友

阿煨真係天生model
次次唔出聲個樣好chok

70年代look

有冇八卦佢幕前幕後有冇唔同
佢真係好正

Jeffery

Jeffrey bb

影到劇照咁jeffery

除左中文差
阿煨真係好完美

輸哂比佢

啱啱呢段應該答左你～

會掉低野去幫呀婆既人真心買少見少

造星綜藝方面嚟講，只係係到製造八卦…

但佢個idea同結果係正面既
所以就可以忽視下製作質素

我既世界係粉紅色既

呢個cfu一定好樣衰 所以唔除罩

連埋bgm就好浪漫 佢跑出去果下

詩勁好正

屌，我都眼濕濕

詩勁

下集

好有性格既女仔，好gfable

混血兒又黎

啱先嗰幾集講女女都冇呀Sho

Crystal地獄廚神

食死Ronald

完全食唔落咁

6C Yo仔影相

佢開咗youtube

細佬好好笑

準備中毒

Yoshi扮單身

佢有男朋友咩

Shirley 好靚

Sho正到

之前girls talk講佢男朋友買睡衣俾佢

girls' talk之前嫁啦 依家冇啊

田中又係世界級

原來如此咁

田中整嗰個好正

咁多燒賣係好痴線

Yoshi 好gfable
相反Shirley 好有距離

La la la love song

我都好想幫6C影相

Jeffrey笑死 衝出黎

Jeffery好中二果句無事，輕鬆

係粒芝麻

Nice

佢賣點黎
因為好顧偶像包袱
所以會成日不經意派膠

Yo幾可愛啊

呀正會笑場
跟住變左喜戲情節

邊件

Sho細心

Jeffrey煨突然由攝影災難變大師

咁佢本身影相冇問題 只係D相唔係女女做主體

但Evelyn講到災難咁誇

代入佢女女: D相唔係影我就緊係災難啦

Yoshi 傷得好深
睇佢節目，都簡唔中提到佢前度
跟住就咸

係 之後有開live講過

飲啦衰鬼

但有冇講點解

「唔想再將同一種感覺畀返對方」
如果每個受過傷嘅人都至少識呢樣
呢個世界係咪會好好多

連登仔：「因為人地傷害我，所以我要將同一種感覺畀返其他人」

唔記得啦呢D傷心野 都係輕輕帶過之類

你果日都冇咩感情付出

Sad but true

屌呢啲同啲老鬼傳承埋哂啲on9上莊/hall文化有咩分別

因為真係冇乜出力

想像到佢地come out真係好大勇氣

尤其係Sho同小新

阿餅好似個韓星李到晛

真係小別勝新婚

好感動，覺得配樂好強

好撚sweet

一齊送花好搞笑

呢套真係少數Viu冇爛尾既節目 個尾好撚正

唔好chok啦你

Crystal笑到

喊死人

呢個look睇睇下ronald成個曾航生咁撚樣

接住包紙巾

曾航生個樣太邪

好撚好睇

係囉 希望快D有第2季

最後一節了

Jeffrey型到cls

但Evelyn真係好唔討好觀眾

姐弟戀真係
Jeffrey喊曬口，條女幾淡定

會唔會有

一起歌intro就想喊

若你喜歡怪人 其實我很美

可能佢都唔想做幕前 唔會落力去討好觀眾

芒條女好識做幕前

Sho：屌你班仆街仔伏鳩我

有冇佢ig, 想睇佢溝到女未

想知後續

呢個女仔冇後續啦

睇完先發現有po

佢本身100毛藝人嘛

你同老母巴有咩分別

希望會有

真係有睇啱啱jeffery喊到豬頭咁

感動

真係高汁到不得了